要我講幾多次你地先識收聲啊

係巴士上面講自己幾威水係咪好撚叻啊

push

好

多謝樓主

推，多謝巴打！

推

多謝你冒死提點

Push

多謝巴打

#Kill#

大家記得收下把口 做左乜唔洗講架 冇人想知ok？

點背架好勁多謝手足

Pish

多謝車長巴打

搭個九巴就送頭，我會笑你on 9

推動

非常重要

呢d風險都仲承受得起，好過睇住人送頭

唔推唔得

推
請沉默地夢醒 唔好發開口夢

要多d人知

推呀

要講既話都話係直播睇到,用第3身角度描述事情,中學作文冇教你架

幫手推

Yes
你唔會知企緊你隔離既係咪就係休班警篤灰藍
有人企喺我後面我連連登都會熄埋
小心駛得萬年船

樓豬一生平安
各位手足同樣

樓主一生平安
Btw 你記憶力真係好勁

幫推

多謝你 推

你點記的

多謝樓主

巴打記錄力咁好

巴打啲記憶力

有用post P牌輕推

Don’t talk any dream on bus or any transportation, okay?

Sorry for poor English

巴打一世平安

由出門口上十幾層之後已經開始全程戴口罩

一定
唔好做傻事

多謝提醒

Push 大家要記住真正嘅我冇野講

巴打scanner黎?
記到咁撚多

要推

巴打辛苦晒

多謝手足提醒

你班人唔好再講自己發夢喇
你班人唔好再講自己發夢喇
你班人唔好再講自己發夢喇

巴打你嘅記憶力

推 好重要

ppp

推有用post

遇過一班後生仔，大大聲聲講完夢境，仲成班一齊唱榮光 冇錯，就係巴士上。況死人地唔知你上完戰場。

畀大家留意返呢幾架58M 263 67X 960 60M 同269C既掛牌車

樓主咁好記憶力

你記憶力都幾強

推！！！！！

mute mute mute

小心lwb右上角d 污糟野

到今時今日都都仲係毫無危機感，周圍大大聲講自己發夢嘅
我諗都唔慌係真前線
九成九係full gear全速向後跑累街坊嗰啲
老老實實因為咁而拉鳩咗都唔抵可憐

多謝司機哥哥

冇制服冇軚盤

好勁 我就算聽10次都淨係背到頭幾句

好人一生平安

收聲啦廢青
無人想知

推！！！

tui

睇到啦 唔好再亂講野呀！！

警世要push

你有超憶症？

pish

知道！

你張証封厚d, 而家抹抹佢

push
放學未翻屋企唔好講學校嘢

真係要推

重要資料要推推

唔講嘢了

真係救命 手足求下你哋小心啲

推下

ok

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

yes sir

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

有咩返屋企先講
btw樓主記憶力好強

絲打記憶力真係好

係咪用咗大陸嗰d乜撚嘢速讀法

112見

明白

要推到全世界知

Push!

我有個FD渣巴士同我講,
佢朝早條線成車都大學生, 全程架車無愉乜點嘈都會狂禁D廣播:
"請勿在車廂內高聲談話"
"請降低手提電話聲量"

你地知唔知點解呀?
因為想保護你地呀, 司機位都聽到你地講發夢野, 你估九巴唔會有日被逼變狗巴? 唯有禁D公告聲掩一掩你地D對話內容呀屌。
大家小心D啦, 唔保得你地幾多架咋....

推，謝謝巴打！

樓主你記憶力驚人
謝謝提醒大家忍口啦 唔好發開口夢

樓主可以開班教我地記憶力大法嗎

肯定係用左量子速讀法先背得曬成份出黎

小心呀！！

好想跟手足學野

用防窺貼加靠牆先上lihkg

話左你班傻西 幾時先肯改

支持

樓主一世平安

感謝提醒

many thanks

推！
各位手足記住 要時刻保持警覺啊

一個月唔夠就del左

多謝巴打，好人一生平安

忍口啊

推！

，

要好好保護自己

多謝你呀巴打

巴打好人一生平安

1

推
btw唔好用文宣圖洗版啦

唔該大家真係要收口

推，btw咁重要嘅野你個標題應該直接講，咁會多啲手足睇到

多謝樓主提醒

重要，推

推到人人收聲坐車

巴打記憶力好勁

Thanks brother

Up

推啊

收到
感謝

有用post！幫推！分享詳細CCTV位置更好

推
唔好多口講/討論呀

11.2

成日吹捧巴士，話安全過黨鐵黨鐵、巴士，的士、小巴全部都督灰架，自己醒水啦，猶其是發完夢嗰陣

多謝手足提點
屌你老母你哋把聲好撚難聽呀，唔該上車同我收聲唔想聽你把死人聲

巴打記憶力驚人

Mon post狗死全家

你 記憶力都幾好

呢樣唔撚洗FC 都知唔好亂講。

有時上到車鬆懈咗 以為安全回家
利申：聽人講

幾時先會出現狗隻重傷死亡

love you

張證有冇洗乾淨

Sorry囉

車長好波

btw username

好人一世平安

Push

全部同我收聲

法庭手令冇得避嫁大佬

感謝車長

收聲啦 成日發開口夢

其實唔只喺巴士，喺任何公眾地方都記得要收口，因為你附近有機會有藍絲/黑警，你係唔會知你隔離有咩人

咪再周街講呀屌

良心司機

推 感謝巴打提醒

返屋企慢慢講

以後我聽到邊個提起發夢我會毫不猶豫大聲叫佢收嗲

收聲啦

721 811 831

推 係巴士高談闊論係唔會型啲架

巴打勁

推呀dklm

巴打你張卡一定要記得搞搞佢，特別係Ｄ痕跡污漬，唔好俾入認到！！！

避開啲閪cam 低頭/側面

感謝

多謝手足

推比手足睇

巴打會唔會開班教速讀速背

車長小心

Thanks手足

多謝你

推
所有人都要忍口

辛苦哂你樓主

推，收到

上到車就收聲啦

推

手足簽野

721 831 101

講極都仲有班人以為自己好威咁唱通街

開po屌又屌過

講極唔聽真係無計

可能真係天真到以為自己唔會畀便衣狗跟

各位記住唔好亂講嘢呀

唔好發開口夢呀

樓主一生平安

推。

多謝巴打提點

不能只有我知道

巴士巴

收皮啦手足們
唔想知你打咗幾多狗裝修咗幾多黑店紅店呀

感謝巴士手足

...

Green fucking object
Btw多謝巴打提點

打飛機ed咁私人既野留返返屋企先做啦

根本on9係咁亂講野出面

感謝你提點

幾時都話巴士司機最正氣

Push!!!

手足唔好自爆啦

隔牆有耳呀！！

收到

當自己啞就得啦
就算冇車上面嘅咪
你都fc唔到車上有冇人偷聽

樓主真係要小心d, 有紀律部隊因為張相比人p完之後出到個身份證明

無人想知
琴日坐巴士先聽到個話買物資

112 維園見

冇奶油唔推

勁推

上層基本一半以後都睇唔清樣，當然穩陣起見死角位計個車尾4分1會好D。但重點係影住落樓梯果個CAM好撚清，所以上落樓梯盡量dup低頭

同埋其實差佬之前一直都會問我地拎CAM，但全部都係調查交通意外。今次係第一次因為呢樣野所以拎CAM，所以點都要提大家。

推
推

樓主

記得清理下張職員卡

叫我地車長會好過司機

Btw 車長好多黃，高層就... 你懂的

推
我冇野講就係我任何時候都冇野講

佢哋仲要識得點埋名，拎某幾架車嘅cam.....

搭巴士就咪再講發夢野喇

Pushhh

感謝九巴手足

師傅好野 連車牌都記得 比個like你

唔好放車
唔好搵人解夢
兩樣都講到口水乾
幫手保護自己保護手足

push
btw 巴打記行會否太好

記性*

感謝樓主話時話樓主記憶力驚人，成封信都記到

危機意識

推 唔好再咁多嘴

大家要小心講野

用啲漂白水抺抺張卡

九巴車長真心好多好人，由其係沙田同銅鑼灣個邊線啲車。

我自己都聽唔小
仲要係啱啱發生完散場就講
講到周圍都聽到
我係黑警就吊你尾拉左啦

我唔敢啦

多謝九巴打

同埋自己提高個人警覺啦
貼防偷竊mon貼
搭巴士坐窗口位個窗會反射到你睇緊乜

多謝車長

較暗個mon其實已經好好多
又慳電啲，仲冇咁傷眼添

PUSH

記憶力將佢記低再返屋企打出黎 笠得靚

九巴

手足簽野

混淆黃藍有伏

推，好重要！多謝手足

I love you 車長巴打

👍 🤛🤛🤛

Green fucking object

手足收口啦 求求你地 你地好重要嫁 係外面講一句 都好危險啊

巴打過目不忘

記憶力好好

屌你笑撚左

幫手推
封口好緊要

推俾多啲人記住

巴士佬 你好野

畢生受用

1700火車飛
540大阪環球影城入場券
110電話卡
310保險
=2660第二筆

唔想見到有手足俾九巴炒
可唔可以del post

點記到咁多

唔好講

辛苦你
大家睇路

巴打好嘢。。。

樓主
感激你

Btw
大大聲講發夢內容嘅人係咪唔記得黃大仙巴士俾藍屍篤灰，成車手足送晒頭果次呀？

除左你自己死，成車手足都會因為你大大聲叻唔切咁講而送頭！

利申：試過提過某d大大聲討論嘅人，仲俾人白眼，講句「得啦得啦」打發，呢d人完全冇危機意識仲懶醒，真係灰撚左

樓主記憶力

巴打好好記性

手足英文默書滿分

校車咩車都唔好周圍唱啊宜家好威咩 安全返到屋企先係勝利

推 多謝巴打

車長～ 你是最好的你知道嗎？

推 要記得

神級記憶力

樓主好波
記得要保護自己

推 感謝手足

D車長平時好鐘意大大聲叫D人唔好嘈
你都可以叫佢地收聲呀

上車瞓陣啦 或者追吓post send吓whasapp咪算囉

你D記性都幾唔錯，嘿

多謝你
肯企出黎

Tui

多謝手足提醒

多謝

講極都唔聽

連登帶領住世界

英文咁好走去揸巴士...
手足一定係有腦之士

多謝巴打 推

嗰頭鬧燒山靜靜地贏唔得，呢頭自己把口又唔爭氣

唉，港豬都係雙重標準喇

烏鴉嘴

隨時比d藍絲錄底添

其實幾時邊度都唔應該講

聽日見！

多謝你呀九巴巴打，我哋會醒目㗎啦

thank you all

Push push push

多謝樓主 好人一生平安

甴近平
江甴民
毛甴東

態度正確

出動神獸獅鳥或者做其他野時唔好係巴士附近。

多謝巴打
講左咁耐 都仲係咁鐘意係交通工具講 醒未？

呢d咪就係有用資訊Post lo

巴打你張卡 依家求其攞去磨下佢 畫下佢 唔好比人起底

甴近平

曱近平 甴近平

小心啦手足們...

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

推多次

巴打多謝你

太多後生

甴近平

唔好亂講野啦

，愛樓主，小心駕駛

樓主留意呢樣嘢

以免公司突然要求大家拿張證出來睇, 用來搵返你

毛甴東 江甴民 甴近平

好幾次都見到有手足一上九巴就高談闊論
次次都要我大聲屌巴士cam有錄音唔好亂講野

曱近平
甴近平
發夢手足記得唔好發開口夢

曱甴近平
江曱甴文
毛曱甴東

最強記憶法btw推

新巴同城巴嘅cam直頭360度0死角

記得SHUT THE FUCK UP

多謝CHING提點

樓主都要平平安安！

曱甴平
有用post

唔好亂講野！！！

pUSH

推到大家睇到

推，

我英文比樓主更好記性。

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單

曱近平

自推

嗰個係八達通嘅牌照嚟，SVF牌照號碼

放心樓主冇自爆

收到晒巴士先生

推！！！！！！！！！！

唔好咁揚 但係要威

超強! 多謝提醒!